+++
title = "Команды"
date = 2012-02-28T02:18:00
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2010/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20633", "/world/2010/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

ДАФ, Ереван (чемпион Армении 2009 года)

  

Джокер, Могилёв (чемпион Беларуси 2009 года)

  

Эволюция, Тель-Авив (чемпион Израиля 2009 года)

  

TGDNSKY KOHЬ, Рига (чемпион Латвии 2009 года)

  

Куча костей, Кишинёв (чемпион Молдовы 2009 года)

  

Инк, Нью-Йорк (чемпион США 2009 года)

  

Приматы, Днепропетровск (чемпион Украины 2009 года)

  

777, Хельсинки (чемпион Финляндии 2009 года)

  

Город утраТ, Тарту (чемпион Эстонии 2009 года)

  

Команда Гусейнова, Баку (чемпион Азербайджана 2010 года)

  

МИД-2, Минск (чемпион Беларуси 2010 года)

  

Greedy Squirrel, Лондон (чемпион Великобритании 2010 года)

  

Оки-Доки, Мюнхен (чемпион Германии 2010 года)

  

Десятый вал, Хайфа (чемпион Израиля 2010 года)

  

Привет, Петербург!, Санкт-Петербург (чемпион России 2010 года)

  

Никита Мобайл ТэТэ, Ташкент (чемпион Узбекистана 2010 года)

  

Бандерлоги-RITLabs, Запорожье (чемпион Украины 2010 года)

  

Перезагрузка, Ереван (2-й призёр чемпионата Армении 2009 года)

  

Rietumu, Рига (2-й призёр чемпионата Латвии 2009 года)

  

Братья, Тель-Авив (2-й призёр чемпионата Израиля 2010 года)

  

Fair Play, Рига (2-й призёр чемпионата Латвии 2010 года)

  

Тормоза, Пало-Альто (2-й призёр чемпионата США 2010 года)

  

Понты Пилата, Берлин (3-й призёр чемпионата Германии 2010 года)

  

ЛКИ, Москва (победитель этапа Кубка мира)

  

Социал-демократы, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Понаехали, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Ва-банк, Ашхабад (по приглашению Оргкомитета)

  

Eclipse, Санкт-Петербург (по приглашению Правления МАК)

  

Афина, Москва (призёр открытого турнира)

  

Мистраль, сборная (призёр открытого турнира)

  

ЮМА, Санкт-Петербург (призёр открытого турнира)

  

Команда Касумова, Баку *

  

Команда Элитарного клуба, сборная *



* Команда была приглашена Правлением МАК, однако по Положению о чемпионате Правление МАК могло пригласить только одну команду.